電話成日自動上咸網 求解決

電話個Google Chrome成日上上吓網彈個咸網出黎
上咩網都係咁
洗左幾次機都一樣

全能嘅連登仔有無計仔幫我小妹

between 個網會自動幫你down個apk
應該有毒

咩機

Google會根據你嘅喜好出有關嘅廣告
你上得多咸網 之後就自然彈咸網
跟gmail id 換咗機都一樣

無用電話上過

reset 成個瀏覽器試下

都話跟gmail
總之你鍾意睇 google一定知

an機內置刪唔走

logout gmail del喜好紀錄

男人驚乜 彈一次打一次 方為剛中之剛
我鄙視樓豬

淫底大波妹

係咪中左毒啊 邊個唔上咸網丫

係咪成日上大陸網呀
我有個friend 之前成日去大陸網睇小說，個網好多咸廣告，同耐唔耐個網自已download個三300幾 MB既game apk

gmail 改pw

睇囉 都幫你上埋 仲想點

轉ios啦

試下雙wipe清機

請問你個friend最後點搞？

求教